屯門牛集合！！今日8點半市廣場唱歌集氣區選！！！

推

唔好俾狗拉

阿sir又set好位捉人坐48

情願唔去留返條命仔聽日大日子投票呀 冇謂俾藉口黑警拉鳩你啦

分散去貼文宣仲好啦